天藍色金邊天蛾 有冇人知咩品種

凌晨四點廚房發現好靚

多數過咗身嘅親人都係揸呢個型號

鄭月蛾

隔離屋裝修啲油漆師傅順手油埋

好笑🤭

月蛾

應該係Palpita

好難得有蟲相嘅 post 係咁靚